kolor > dear jane > supper moment

毫無疑問，rock友先會明。

KOLOR

其實kolor有啲唔rock既歌都正既過客

kolor冇一首歌唔正
dear jane我只聽咖啡因眼淚

law of 14 好多都好正
個人覺得正過supper moment,唔知點解supper moment 紅到，kolor就係紅唔起。

d人話dear jane淨係唱mk情歌
但係早排同安仔個首非安全地帶
依排自己派個首羽毛鱗廁
都好撚rock

kolor：麥花臣 - 1場 (唔爆)
鐵樹蘭：麥花臣 - 1場 (全爆)
rubberband：麥花臣 - 3場 (全爆)
Dear Jane：九展 - 2場 (全爆)
supper moment：會展 - 2場 (全爆)

Kolor

KOLOR
但可惜佢哋嘅音樂唔夠所謂嘅"入流"
如果Supper唔係有無盡小伙子，DearJane 有三步曲等"比較pop"嘅歌不斷比人吹棒，
佢哋其他嘅創作被人嘅注意度可以講話極低

利申 三隊都係聽於微時

學sm所講,鍾意咁多隊可以係冇衝突嘅
kolor,sm,rb都一樣咁鍾意
當然而家kolor末落係好可惜
但係kolor好聽唔代表sm唔好聽

band撚好鍾意屌鳩啲band唱情歌 其實好聽咪得囉dllm

DJ 呢隊野個主唱幾大牌 HKU sing con邀請左佢黎做嘉賓，發生左d不愉快事件

有花生

巴打分享下

mr

最撚鐘意kolor 淨係個主音都屌打晒其他主音！
講笑姐，好多band都好正 ！但kolor永遠no.1

講你就講喇

你個名

kolor早期law of 14仲係幾好聽
但宜家都唔知佢地做乜野